6500-7000 唔打機求砌機 list

如果想砌部 $6500-7000 既電腦，主要用嚟做文書，間中Photoshop 執下相，各位大哥們
有咩推介？

2手有無興趣

文書4000都得啦

1 x AMD Ryzen™ 5 3600
價錢：$1,549

1 x ASUS TUF B450M-PRO GAMING Micro-ATX
價錢：$699

2 x ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$620

1 x Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$830

1 x Gigabyte GeForce® GTX 1660 SUPER™ OC 6GB GDDR6
價錢：$2,039

1 x Thermaltake Toughpower GF1 650W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$650

1 x Fractal Design Define Mini C Micro-ATX
價錢：$638

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $7,105

7k文書機 list

Intel Core I7-9700 Processor 8 Cores 8 Threads Processor (up to 4.70 GHz) 【盒裝/三年保】
$2620.00
ASUS STRIX H370I GAMING ITX MAINBOARD
$1220.00
ADATA Premier DDR4 2666MHz 8GB (1x8GB) Ram x2
$440.00
ADATA 1T XPG SX8200 Pro M.2 2280 ASX8200PNP-1TT-C 3D Nand PCIe Gen3 x4 NVMe 1.3 SSD (Storage)
$1038.00
HP 256GB 2280 M2 PCIe 3x4 NVME SSD (讀寫:3200M/1800M) (OS)
$349.00
ASUS DRW-24D3ST/BLK/B/AS 24X內置DVD燒錄機
$135.00
Cooler Master Elite 130 ITX Case
$399.00
ANTEC NE550G NeoEco Gold 550W 80Plus Gold
$589.00

原價 $6790.00 元
優惠價 $6702.00 元

你幾時肯收皮呀

你收皮就啱，人哋話唔打機淨係photoshop執相，直接用i7內顯乜撚都夠，個list完全夠佢用

但係你除左粒i7無樣得喎 要隻光碟機黎托？ 揀塊1200蚊既h370黎嘥錢？兩條m.2既on9配搭？啲錢完全用得唔啱位

我留意左你好耐，放親出黎個啲list都伏到仆街，想人幫你清貨？

Photoshop 最緊要粒U
Ram 睇你幾大量
GPU 夠開機就得

1 x Intel® Core™ i7-9700
價錢：$2,590

1 x ASUS TUF B365M-PLUS GAMING Micro-ATX
價錢：$665

2 x ADATA Premier 8GB (1 x 8GB) DDR4 2666 Mhz C19
價錢：$510

1 x WD Blue WD40EZRZ 4TB 5400RPM 3.5
價錢：$675

1 x ADATA XPG SX8200 Pro 512GB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$579

1 x Antec NeoEco Gold Zen Series 500W 80Plus Gold
價錢：$479

1 x Antec Performance Series P6 Micro-ATX
價錢：$349

1 x Antec C400 CPU Air Cooler
價錢：$348

1 x Be Quiet! Pure Wings 2 140mm PWM Cooling Fan
價錢：$135

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $6,410